點解老一輩咁鍾意將冤枉講做「冤勵」？

?

呢個先係正音黎
係d廢柴8,90後讀錯左做枉

徐晃

勉勵